１６歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

中二病就有份

你未曾看破,你又何嘗明白看破的人的感受?

錢名利權性

夢終歸是夢
人何必沈溺之.....

收唔收兵

世人終日只求滿足貪慾，卻不肯追求真理

睇黎樓主鐘意一個叫Tsun嘅人 仲幻想可以同佢結婚

是你唔明理解力太高吧

追求都係求

Btw做開全能兵種

又咪係為金錢，為學業，為感情問題而煩惱既憤青
睇野太開,太淡,何來煩惱,我只會冇感覺

睇得開唔代表啲咩
只會令自己行屍走肉唔願改變

咁用咩角度都心態先唔膚淺?

神人

求包養

其實你係唔係覺得做返個普通人，日日返學放學返工放工，平平凡凡
咁等死就最好？

16號經歷過啲咩 咁快就看破紅塵

冇話膚淺，不過做人積極啲好咁解

講咩 看破
我中二個時看破過一次
依家覺得個時有中二病
點睇

點解做乜野一定要年紀大先係岩?
我已經睇左好多哲學書,道,佛,已經拎哂佢地D精華
佢地加埋幾千歲,我認佢地係人生經驗個D多又經過好多野
先領悟到,但係佢地出書都係為左話俾人聽,咁學左佢地
咪等於有幾千年既經驗LO

唔開心咪唔開心
心灰意冷咪心灰意冷
講到看破咁高尚

我13歲已看破紅塵,繼而自入仙道,你有咩問題我都可指點一

煩惱係自找,只要覺得咩利弊得失冇所謂咁咪得囉
就算冇啦啦俾人打左獲金,我都冇所謂

你唔單止看破紅塵
仲看透左我
Pm

那你有什麼偉論?

出得呢個post
都知你看得幾破啦

岩呀
我 3歲就看破啦你咁遲熟

醉翁之意不在酒,我只在乎釋出不滿

見到咁多新會員第一次見呢篇野覺得世界真係變得好快
一方面好感概，一方面又好撚唏噓

好撚多新會染...

得不同大部份普通人認同就是錯誤?
我得到一個道理了
人多總是蝦人少

我無話要年紀大先岩 你睇就睇好多
但有好多野係要自己經歷先知道係咩
成日睇AV 打飛機 唔通就真正feel到性交既感覺？

又loop

會覺得悲哀即係未看破，所以唔悲哀

以你的智商說了你也不會認同 我沒說你蠢呀

回帶

可唔可以精以簡咁講出重點

明你

看破仲係到叫春

你想講姐係其實自己知道就好,對某D野應該視若無睹,只聽不聞?
因為有D野唔理好過理,唔講好過講?

諗下有罪嫁

我屌你咩 睇書領悟人生經歷
傻仔 有啲野唔係發生係自己身上係唔會明

係你地班柒頭貪生,認為生存好好,人生苦短聽過未?
以為死亡一定唔好,咩都冇,莊子都話過呢d人係蠢人

Ok 繼續

其實你係唔係想講口講冇用
行動最實際？

扑唔扑下野，哥哥帶你進入成人世界?

少年,你太年輕。世界是弱肉強食,誰實力高誰話事,一力降十會,人多又如何?千百萬凡人又豈能力敵修仙者?

真係估你唔到
你想點你講出黎，我跟住去做，ＯＫ？

新會員

講到尾,你班人咪又係貪生

人生係要經歷
睇av等於扑過野咩

只係你認為

個個人都看破過架啦
利申 看破過

其實你會悲哀 即係未看破

我仲厲害過你,9歲時已能自由出人仙道,看破紅塵

俾你估到我仲係我

看破就唔會care人地笑鳩你啦

貪生?修仙的目標就是求長生,逆天而行,打破天道,我命運我主宰。
你連求生的目標都冇,你只不過是當局者迷,超脱不到六道

語帶諷刺卻又帶妒忌之意 ,不過,需為自身實際地打算打算都岩

你看得開,看得淡
是因為仍未遇上令你真正著緊的事

真理我思故我在 你明嗎?被天道所弄的凡人

。。。。。。。。

得,你係智者OK?

達者為先,你修為係?

睇下自己講咩膠論先
學左佢地 等於幾千年經驗

我18歲就會自殺

但係我已經明白左莊子同佛陀D精華
他們苦思多年都係為左呢D,以佢地得到領悟就教導世人
都係想佢地早D明白,唔洗再浪費時間去思考呢D
定係你想講佢地個套唔適合呢個時代?

執着執着,大丈夫拎得起,放得下。

我

對於 所野都無咩興趣

只係要做既就做

要養父母 就養父母

返工放工 一日覆一日

感覺唔到有咩 係活著

只係 想就咁 平平淡淡 活一生

讓生老病死呢個 必然 自然發生

不會生兒育女

人類 社會 世界 死了後 什麼都不是

大智若愚,我只是愚者已

對!就是這樣! 可以不悲哀嗎?

真正看破紅塵會唔會仲喺連登扮陶淵明？上山吸風飲露，俗世唔適合你久留。

其實假膠味幾濃

朝聞道，夕可死已。
你未死？

點解D有智慧既人都會自殺?
唔洗講例子啦
不過我唔同D ON9為情自殺個DON9仔
我係睇清楚呢個世界先自殺

其實我諗呢
係唔係因為人有思想，咁就會有唔同既意見
咁每人都唔想否認自己係錯，又想拎自己套加於別人上
想人認同佢
咁矛盾，對錯就產生
其實係咪對錯冇標準，只要自己認為係就係？
咁道應該係最接近對錯，最好就無欲無求無知

我又冇話唔面對現實，不過係看破咁去面對姐，根本
個個就曲解哂我意思

建議你先去睇佛陀成道時講過咩先

人地10歲看破紅塵

你講咁多野係咪想講面對現實，腳踏實地咁去做人

其實係唔係自己想法唔好講出黎
唔係會俾人屌柒？

其實係咪唔應該胡思亂想,唔好諗埋呢D野

我領悟到一個道理
見人只能說三分話

其實唔係咁解,你知可?

我冇講過,你別曲解我

「我覺得以前既自己真係好傻好天真....」「現在已看破紅塵，是否悲哀。。。。。」也就是說今天的你經已長大了，還添上幾分天生不羈愛自由的浪子味道，是毒男為裝備自己溝女的萬用佳句之一。不過如果你今年只有十三歲，又或者真係傻既，又或者天生一副劇毒樣，就不要說了。

樓主 個思想同我好似 不過你就真係早左d 十六歲

我讀完大學 返左工 屋企發現左d 事之後 先有咁既思想

所有野都係必然，

香港咁細 人愈多 就將自己睇得愈小

對,尋求真理有錯嗎?

重點唔係我係唔係毒男
人會變，思想都會變
而且我係絲打

我都係copy返原post架炸

樓主撚狗功力唔錯

咁我咪講岩左囉，處之泰然呀ＭＡ

......

有才能而唔入世先係看破紅塵
無才能而話看破紅塵通常都係垃圾

好多野 都平平淡淡就足夠了

無目標 無動力

日子就係要過

看咩破紅塵
仲係度開po晒命黎攞優越感
係你個comfort zone慢慢訓啦

我16歲果陣都好似你咁自以為看破紅塵,

直到依家20頭做人始終都係要踏踏實實活下去

其實你唔係睇得透，你只係放棄左你自己。

唔明就以為人地自己都唔知自己UP乜

係

咁姐係你已經看破紅塵，你所想的就是對，就是世界的真理？